利物浦有咩資格學人奪冠啊 快啲放棄聯賽 留力打巴塞啦

連卡城都唔夠打 唔好話打巴塞啦 打馬賽都唔夠打啦 利記贏到英超 你老豆都變鬼佬啦

下？

係囉 得個殘陣入下入下唔知點解入咗4粒如果打馬賽實冇咁好彩